公投: 爭取施政報告派錢

窮既無錢開飯
岩岩做野既無錢還學貸
中年有d錢既又唔想消費
老年既又無錢飲茶

派錢根本人人開心
大家支持嗎
好過政府亂咁洗啦

4000蚊派哂未

我唔撚要地呀
錢都未儲到點買地

錢買到民意？
話說今日收到$4000
捐比邊度好

me

警察OT 都洗你市民十幾億
你派幾多我捐幾多
五大訴求

派果幾千，最大受益嘅一係18歲以上嘅學生一係就老年人。一出黎做野起薪都坐底14k點會仲睇得起果幾千，電話都買唔到。當年派6千都話夠錢可以用黎炒下iPhone賺第一桶金。

利申 做緊野
但幾千都好重要

我仲未收到4000

你幾時收sms ? 仲未收到

派黎托柒

而家社會冇民生問題？
有正事唔做

派錢當做左野 你掉個弱智上去做財爺都得啦

上次開會叫林鄭睇多d連登
推返上黎比佢睇

最好就派錢
派完用黎買物資

唔支持，有撚柒用？

唔通用哂黎比奸商比呀爺好？

又話要攬炒，要咩錢仲要問政府拎

你地想要既結果唔係咁咩，一齊攬炒最開心
抗爭繼續，毫無怨言

唔會支持佢派錢維穩

重組經濟圈

振興元朗農業仲實際

緊係支持啦
反正佢唔派都係比哂班大陸閪
點解唔比返自己人用

最好分政府身家

咪係

識玩 之後又可以示威者爭取

派錢 係均富卡
有咩人會唔支持 ？
個政府太有錢 成日亂咁黎
比個政府窮下 就唔會做on9野